而家打緊仗

好耐無開po
你地要清楚一個狀況，而家香港最惡係木前線警察陀鐵果班

政府 警處高層都因為陀鐵果班盲撐令到佢地知道自己有槍大撚晒，假設林鄭唔撐佢地 搞掂林鄭 警隊高層唔撐 拎枝槍搞掂埋佢 。
所以佢地先咁撚惡
但佢地唔知道一樣野，因為佢地覺得自己大撚晒，中央係唔會比人奪權 對中央黎講 警察既威脅仲大過巿民，佢要控制好呢班野狗，靠既就係利益同盲撐，但班野狗做緊既野而家對中央黎講係一個毒瘤，因為已經失哂控，我個人意見勸下你班狗好自己收皮，中央一定搵機會收你地皮，到時你地會比普通市民更慘。

而手足們，我地要開發新模式抗爭，再守街就只會死緊，因為而家個局面除非外國介入，否則只有捱打，而唔捱打既方法就係出奇不意，攻其不備。點做大家自己諗，200萬對3萬。
同埋而家係戰爭狀態
唔好再叫任何口號同屌狗
唔好再叫任何口號同屌狗
唔好再叫任何口號同屌狗
認認真真去做啲應該做既野。

外國介入方面，我地唔係台灣，台灣未回歸，人地光明正大幫佢，香港回歸左，幫香港姐係同中國反面，人地點解要為左一個香港同中國反面，除非我地有實際利益比到人，又或者損害我地既同時亦損害到外國既利益，人地先會出手幫。

以上純粹個人意見，兄弟爬山，各有各做